考完 Dse 嘅時間最好做嘅係

學好啲煙文，除非你5**啦
煙文廢真係做乜都麻煩

Ptgf啦
On9

諗起梁蛇當年比人屈叫雞

睇定ive d notes先

天地有正氣

agger，識人poly Engine first hon grad但因為英文太廢，到依家都係搵唔到full time工，做緊7仔parttimes

同意
大學好需要你既reading writing listening speaking 能力
reading好,溫書效率高,人地睇一頁你睇三頁
writing好, 靚GRADE不解釋
listening好,上堂吸收更多
speaking, present有用

required reading

識個咁大整蠱？

幫我補煙搵

去poly間subway練英文啦
this this this

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎